洛杉基：國民黨唯一僅剩的退路是金馬雙島

中時 洛杉基：國民黨唯一僅剩的退路是金馬雙島

蔡政府上台後，常遭批不管經濟、只顧「錢沾」與追殺國民黨。以目前國民黨的低迷戰鬥 氣氛，要在2018、2020奪回政權恐怕有點難度。自由作家洛杉基認為，國民黨過去從大陸 退守台灣，現在又即將失去台灣，唯一僅剩的退路是金馬雙島。如果連金馬這兩塊屬於中 華民國的國土都失去，國民黨真的就只能掉入太平洋，從地表永遠消失了！

洛杉基表示既然國民黨被民進黨追殺到連各地方黨部都被查封了，台灣島也即將在民進黨 修憲後成立「台灣國」，何不趁早將國民黨中央黨部遷移到中華民國僅剩的國土：金門、 馬祖島上去？

在那，中華民國依然擁有福建省省政府，海域依然及於太平島，在金馬島上，可以豎起青 天白日滿地紅國旗及蔣公銅像，不怕被獨派燒燬、斬首。還可與對岸繼續保持小三通的和 平關係，甚至要求對岸將福建省平潭租借給中華民國，讓承認自己是中國人，又不急於被 統一的台灣人，有個最後避獨緩統的棲身之地，在此可以真正實現一國兩制。

金、馬兩島居民一向效忠於中華民國，九成以上的島民不願成為奉日本為主子的台灣國國 民。洛杉基認為國民黨過去從大陸退守台灣，現在又即將失去台灣，唯一僅剩的退路是金 馬雙島。如果連金馬這兩塊屬於中華民國的國土都失去，國民黨真的就只能掉入太平洋， 從地表永遠消失了！

太平島屬高雄，並不屬福建省。

快d去金馬等死吧

台灣金馬獎要改名

退守金馬，反攻臺灣

唔知你抽緊邊個水
台灣人不嬲都冇覺得解放軍係廢，係連登班鴕鳥戰士先係咁諗姐嘛

五毛嚟，直接block就得

雙登仔不嬲都話大陸打得贏台灣. 隻揪的話.
不過事實美國佬係唔會唔理.